【國際輿論戰】幫手推上CNN！想揾到拍沙田柚熱烈歡迎前線歸來嘅嗰位片主！

是咁的，喺某個page度見到有自稱來自CNN嘅記者朋友希望可以揾到當事人授權使用片段！

咁好嘅輿論子彈可以送上國際，緊係唔可以放過！等全世界都見到我哋有幾支持前線手足！

推！推上CNN！推到全世界都見到前線手足嘅榮耀！等全世界都知道香港嘅民意！

推

推！推到片主去授權！推上CNN！

721 811

push

片主人呢

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷

推呀 英雄式回歸

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

1

隨便使用

approved

推 快啲搵片主

應該係外國媒體要嚴格求證來源嘅引用，所以要揾到片主確認，大家幫手推！

推啊

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

推推推

612 721 811

強推上CNN

推！！

push push push

感謝手足幫手fact check，推

繼續怒推

推上CNN！

推呀推呀讓這Post推

tui

繼續推，推上熱門，推上CNN！

推推

推！

推呀推

Push

PUSH

pish

片主 有人揾你

片主，你喺邊呀

推上國際

多數tg group send 出嚟 難啲搵片主

推撚爆佢

片主！我哋到喇，你喺邊度？

推到揾到片主

片主喺邊呀

片主出嚟幫手上CNN喇

民心所向

記者請重拾利君雅氣勢插追問10項注意 825警察用槍指你哋

推呀

片主快d出黎啦

原來有人早過我開post，大家可以去呢邊推

痴撚線！ 有CNN記者想攞沙田柚歡迎前線條片既授權！推到拍片者見到！

推上tg channel問

Go ahead

快！！

PUSHH

片主！！！

推上cnn

幫手推